有親戚做控煙辦，即刻同佢斷絕左關系

屌佢老母🚬🐋💢

系你老母🚬😂

如果你有親戚做破產署咁你會點

會同佢發生關係

如果你有親戚做雞呢

: HI